得閒入嚟傾下計

做緊咩

溫書不過專心唔到

想溫書但無心情開始溫 但下星期就final

你諗下下星期做卷好多唔識就會有心情溫

好啦 讀緊咩科

商

溫緊finance 知唔知咩係期權

same
完全冇溫書mood

溫緊FINAL

我都係，加油